今年c朗vs美斯好睇

開頭以為美斯就咁收皮

而家佢醒番要爭獎，以c朗唔服輸性格

兩個又有排鬥

球迷門真係要珍惜 感覺上唔會有好多年可以睇

兩位已經開始要選擇性爆發 冇得場場屈